海底撈美甲師無需經驗 $20000/月 有冇絲打一齊in！

美甲師無需經驗 人工2萬以上

《香港01》記者向海底撈查詢，負責人事事宜的趙先生回覆指，今次會聘請約100名員工，除遊樂園專員沒有設「計件工資」，其他職位均有佣金，預料員工們的薪金均高於底薪；海底撈一大特色是提供美甲服務，趙先生稱也會在港騁請美甲師，會向沒有經驗者提供培訓，每月薪金可達2萬以上；至於川劇變臉師傅、拉麵師傅，初步會先讓內地資深員工來港兼任，不排除稍後在港聘請相關職位；而遊樂園專員就負責與遊樂園內的小朋友遊玩，不過趙先生就指香港海底撈的遊樂園只是一間小小的房，不如內地海底撈的遊樂園大。